import React, { useState } from 'react';
import Card from './card'; // Import the Card component
import styles from './card.module.css'; // Correct import statement
import WheelContainer from '../wheelContainer';
import useWheelFunctions from '../wheelFunctions';

const Trivia = () => {
  const [selectedCard, setSelectedCard] = useState(null);
  const [clickedButtons, setClickedButtons] = useState([]);

  const showCard = (number) => {
    setSelectedCard(number);
    setClickedButtons((prevClickedButtons) => [...prevClickedButtons, number]);
    
  };

  
  

  const getCardTexts = (number) => {
    
    switch (number) {
        
        //1ère colomne 
        case 1:
          return { question: `Plus de 75% de la surface de la terre est recouverte d':`, answer: "D'air" };
        case 6:
          return { question: 'Ce pays se trouve au nord de la Corée du Sud', answer: 'La Corée du Nord' };
        case 11:
          return { question: `1515 ? `, answer: 'Marignan' };
        case 16:
          return { question: 'Le président de ce pays est connu pour avoir un tout petit penis', answer: 'Russie' };
        case 21:
          return { question: `Quel animal peut retenir sa respiration le plus longtemps sous l'eau ? `, answer: 'Le poisson' };
        case 26:
          return { question: "Malgré ce que beaucoup de personne pensent, C'est la plus haute montagne", answer: 'Mt. Everest' };
        case 31:
          return { question: `Qu'est ce qu'il est illégal de faire dans un vignoble`, answer: 'Posé une soucoupe volante' };
        
        //2ème columne 
        case 2:
          return { question: 'Quand A est vrai B est toujours vrai. Si A est faux que savons nous de B ', answer: 'Rien' };
        case 7:
          return { question: `Paul a 10 bougies et chaque bougies tiens 10min Paul allume toutes ses bougies, Combien de temps vont-elles bruler ? `, answer: '100 minutes' };
        case 12:
          return { question: 'Paul donne 7€ à sa fille et 4€ à son fils, quelle heure est-il ?', answer: "L'heure actuelle" };
        case 17:
          return { question: `Combien valait 1$ en 1973`, answer: '1$' };
          //Add picture of the bird 
        case 22:
          return { question: "Qu'est ce que c'est ? ", answer: 'Un oiseau ' };  
        case 27:
          return { question: `Quelle est la réponse la moins commune à la question: choisi un nombre entre 1 et 10`, answer: '10' };
        case 32:
          return { question: 'Pendant quelle décénie le premier ordinateur a été designé ? ', answer: '1822' };  
        
        //3ème columne 
        case 3:
          return { question: `Vrai ou Faux, tu as un trou dans les poumons sans lequel tu ne pourrais pas vivre ?`, answer: 'Vrai' };
        case 8:
          return { question: "Quel est l'organe le plus flemmard", answer: 'Le cerveau' };  
        case 13:
          return { question: `Pourquoi est ce que les squelettes ne se battent pas ?`, answer: 'Ils ont pas les couilles' };
        case 18:
          return { question: 'Vrai ou faux (explique ta réponse). Un humain peut 100% survivre sans estomac', answer: 'Vrai' };  
        case 23:
          return { question: `Alors que certaines personnes naissent sans, ceux qui naissent avec ont tendance a le couper pour des raisons d'hygiène`, answer: 'Les cheuveux......' };
        case 28:
          return { question: 'De quelle artère proviennent les artères fessières supérieure et inférieure ?', answer: 'Aucune idée' }; 
        case 33:
          return { question: `Quel état de la matière manque à la liste ? Solide, Liquide, Gazeux, Plasma et ? `, answer: 'Condensât de bose Einstein ' };

        //4ème columne 
        case 4:
          return { question: 'Quel est le meilleur type de pokemon ? ', answer: 'Dragon' };   
        case 9:
          return { question: `C'est une créature mythique avec des écailles et une peau de lézard et parfois plusieurs têtes ? `, answer: 'Hydre' };
        case 14:
          return { question: 'Quel est le meilleur jeux-vidéo ?', answer: 'Le conseil va décidé.' };  
        case 19:
          return { question: `Un soigneur, un tank et un sorcier rentrent dans un bar. Quel est le problème avec cette phrase ?  `, answer: 'Le tank devrait entrer en premier' };
        case 24:
          return { question: 'Donne moi un nombre entre 1 et 20 ? ', answer: '-=10 raté +10 gagné' };  
        case 29:
          return { question: `Qu'est ce qu'un hentai ?`, answer: "Aucune idée on va croire l'expert du coup" };
        case 34:
          return { question: 'Quel est ton pokémon préféré ?', answer: 'Le conseil va décidé si tu as raison.' }; 

        //5ème columne 
        case 5:
          return { question: `Quel fruit a créé la gravité ?`, answer: 'Une pomme' };
        case 10:
          return { question: `Donne moi un grand nombre ?`, answer: '> 1 trillion' };
        case 15:
          return { question: 'A 10 décimales près, combien de luminosités solaires le soleil a-t-il ?', answer: '1' };  
        case 20:
          return { question: `Quel est ma glace préféré ?`, answer: 'Stracciatella ' };
        case 25:
          return { question: 'Pourquoi les protons ne se repoussent-ils pas les uns les autres dans un atome ?', answer: 'La force nucléaire est plus forte que la force électromagnétique à des distances plus petites.' };  
        case 30:
          return { question: "Qu'est ce que ca veut dire si le chat miaule ?", answer: "Que Schrodinger l'a dans le cul" };
        case 35:
          return { question: "Quelle est l'appromixation normalement utilisé pour la vitesse de la lumière ?", answer: '3x10^8 m/s ou C' };
        

        // Add more cases as needed
        default:
          return { question: 'Default Question', answer: 'Default Answer' };
      }
  };


  // Create a 7x5 grid of buttons
  const buttons = [];
  for (let row = 1; row <= 7; row++) {
    for (let col = 1; col <= 5; col++) {
       // Calculate a unique number for each button
      buttons.push(
        <button key={row} onClick={() => showCard(col + (row - 1) * 5)}>
          {row}
        </button>
      );
    }
  }

  const { question, answer } = selectedCard ? getCardTexts(selectedCard) : { question: '', answer: '' };

  //Defining the wheels
  const initialSegments = [
    "Prend un shoot",
    "Action", 
    "Vérité", 
    "Interdiction d'aller pisser avant la fin du jeux", 
    "Interdiction de Fumer jusqu'a la fin du jeux", 
    "Cul sec ton verre", 
    "Le verre du roi", 
    "Tu perds 3 points", 
    "Tu gagnes 2 points", 
    "Le joueur à ta droite décide du nombre de gorgées que tu prends", 

  ];

  const initialSegments2 = [
    "test",
    "test2",
    "test3"
  ]

  const {
    segments : segmentsLooser,
    segColors : segColorsLooser,
    textValue: textValueLooser,
    handleTextAreaChange: handleTextAreaChangeLooser,
    onFinished: onFinishedLooser,
    submit : submitLooser,
    deleteAStrat: deleteAStratLooser,
    deleteWinner: deleteWinnerLooser,
   
  } = useWheelFunctions(initialSegments);
  

  const {
    segments : segments2,
    segColors : segColors2,
    textValue: textValue2,
    handleTextAreaChange: handleTextAreaChange2,
    onFinished: onFinished2,
    submit : submit2,
    deleteAStrat: deleteAStrat2,
    deleteWinner: deleteWinner2,
   
  } = useWheelFunctions(initialSegments2);

 
  

  return (
    <div>
      <h1>Welcome to trivia </h1>
      <table className={styles['centered-table']}>
      <thead>
          <tr>
            <th className={styles["space-columns"]}>Geographie</th>
            <th className={styles["space-columns"]}>Logique</th>
            <th className={styles["space-columns"]}>Anatomie </th>
            <th className={styles["space-columns"]}>Fantaisie</th>
            <th className={styles["space-columns"]}>Physique quantique</th>
          </tr>
        </thead>
        <tbody>
        
          {Array.from({ length: 7 }, (_, rowIndex) => (
            <tr key={rowIndex}>
            {Array.from({ length: 5 }, (_, colIndex) => {
              const buttonNumber = (colIndex + rowIndex * 5) + 1;
              const isButtonClicked = clickedButtons.includes(buttonNumber);

              return (
                  <td key={colIndex} className={styles['centered-cell']}>
                  <button
                  key={rowIndex}
                  onClick={() => showCard(buttonNumber)}
                  className={isButtonClicked ? styles['red-button'] : ''}
                  >
                  {rowIndex}
                  </button>
                  </td>
                   );
               })}
             </tr>
            ))}
        </tbody>
      </table>

      {selectedCard && <Card  question={question} answer={answer} />}
    
      
      <WheelContainer 
          key="looserWheel"
          segments={segmentsLooser}
          segColors={segColorsLooser}
          onFinished={onFinishedLooser}
          textValue={textValueLooser}
          handleTextAreaChange={handleTextAreaChangeLooser}
          submit={submitLooser}
          deleteAStrat={deleteAStratLooser}
          deleteWinner={deleteWinnerLooser}
          />
      
       
    </div>
  );
};

export default Trivia;
